集腋成裘 希望慰勞正義嘅香港警察

想籍住呢個農曆七月俾香港警察感受到廣大市民嘅心意

唔好浪費地球資源啦
啲紙唔係咁用㗎